有無識法律嘅巴打幫幫我

上兩個月我同我老公離左婚，因為工作問題，同埋我無屋企人，所以爭唔到我個仔
離婚嗰陣佢實牙實齒應該過我，我可以隨時接翻我個仔，我要翻工先送翻過去，咁如果他朝有一日佢唔比我接佢見佢，我可唔可以告佢？或者搶翻個權？

問野要收錢

翻翻翻
抵你搶唔到個仔

你返工就交返個仔比人？ 放工就拎返？
你前夫開托兒所？

搭單問邊度有賣鈦金屬打火機？

就係因為我之前無翻工先搶唔到，無收入無地方住點搶

仲翻
個細路跟住你就真係冇得翻身

嗰陣就係佢唔肯比個仔我，問過社工又話無乜可能性搶到，所以先咁deal，嗰時我無翻工嫁，今時今日要靠自己所以先要翻工

唔好為屌而屌喇

即係點？唔翻工？搶又搶唔到我個仔，自己訓街？

多謝你

你離婚前冇返過工 照計係可以拎贍養費

係咪on9
你離婚前經濟上依賴你老公
你幾乎係一定拎到贍養費
洗乜瞓街

問題係搶唔到，嗰時問過哂律師，問過哂社工，佢有老豆老母我無，佢有穩定收入我無，點爭都爭唔到我個仔

佢肯比個仔我就係咁，佢唔肯就唔係咁簡單

如果上過法庭，應該白紙黑字寫到明探視權安排？
如果佢唔跟，當然有權入稟法庭執行探視權
至如爭唔爭到撫養權，前夫冇履行探視權安排只會係一籃子其中一個考慮因素
仲有好多其它因素會考慮
一切以小朋友利益為依歸

利申：識少少扮代表，去民政署揾個當值律師問下啦

其實一切都米已成炊，我改變唔到啲乜野
我係問，當時佢應承嘅野，有無可能會反口？如果唔比我見唔比我帶走係咪可以告佢？比我爭翻個仔？

冇上過庭應該可以拗下
但係你地因咩事離婚？
唔離唔得？
個仔幾歲？
最好唔好搞到上庭啦
對小朋友的心理影響好大

你有冇白紙黑字或者錄音或者見證人先
冇嘅話

無上法庭，嗰時係上律師樓傾，佢講到明一定唔會比撫養權我

佢有第二個
4歲
無上過庭

其實點解唔問返你代表律師？

搵第二條佬 ，生過另一個BB咪唔使爭嚟爭去。